為了證明前一次是強姦 台妹答應發生第二次性行為

被害女子（27歲）為了工作技能學習第二外語專長，上月在補習班認識邱姓男子（32歲），兩人互加LINE通訊之後，邱男傳訊邀約小資女一起在東區高檔西餐廳用餐，席間各點了主餐及一瓶白酒享用，過程相談甚歡，微醺後再追加一瓶紅酒閒話家常，不料女子不勝酒力醉到不醒人事，沒想到事後竟遭邱男撿屍至飯店房性侵。
隔天凌晨飯店內，女子在床上全身一絲不掛酒醉不醒，床單上還出現酒後餐敘嘔吐穢物，女子恢復清醒時，發現邱男壓在她身上，氣得推開邱男並質問痛斥：「在我意識不清醒時做這種事，你與李宗瑞有何不同！」邱男啞口無言，兩人在房內沉寂一陣子。
女子向邱男表示，「如果要炒飯，要在我清醒時我才同意」，邱男聽後立即反問：「現在清醒了就可以炒飯嗎？」女子為了證明第一次性行為是在她不同意的情況下，便同意男子第二次性行為，還在結束性行為後即到醫院檢傷，再持證明文件至警局提告，指控邱男第一次行為非她自主性意願，因此要提告性侵。警方傳喚邱男偵訊後，將依妨害性自主罪嫌送辦。
勵馨基金會副執行長王玥好表示，撿屍男子意圖利用設計好的圈套，讓女子喝醉酒或施用藥物喪失抵抗能力及意識，甚至事後還因對方沒有反抗認定女子同意，這就是顛倒是非的情事非常惡劣，對於男子撿屍性侵這樣的行為應該要加重處罰。

反正射到滿滿

痴撚線

泛民打手waiwaiwai

台灣啲人有冇咁撚蠢

第二次條女一定主動騎乘，之後轉狗仔式，要求條仔中出射到滿滿取證物

真係無奇不有

唔明

狗要交配係唔需要理由

根本係h漫情節

丿

2q

taiwanese logic

在我意識不清醒時做這種事，你與李宗瑞有何不同！

勞資糾紛

有冇人做過研究，到底堆台式飲品係咪會對腦部造成傷害？

寶島班人個腦咩構造

點證明到

飲紅酒飲到斷片

所以咪話

條女唔係唔想扑野 只係唔gur條仔喺佢唔清醒果陣扑姐
得條仔爽 自己就做死魚 公平咩?

比AV情節更離奇

中出完係咪封住個西等d精唔好流出黎 之後再報警？

屌好撚戇鳩呀

睇到我成頭問號

台狗係性愛方面真係前無古人後無來者

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

咩思維

..........

，，，，，，，，，，，，，

假設聰明d拍片 影到條女係自動既 之後死口唔認都得
但睇完片野都黑人問號

咩思維黎 ？

片→篇

飲化學野飲到變咗弱智？

睇到扯

第二次之後都唔係點證明到，再嚟多一次。

台豬: 你地唔係台灣人, 唔會明架啦! #TWno1

支那大股東兼淘寶五毛關愛座hunter

其實我唔明點解要扑第二次先證明到得第一次係強姦，不過咁抵得諗肯第二次即係雞啦

創意已經完全超越H漫

control experiment

台妹係未食地溝油食到忽撚咗

做乜撚野

賓周都斷

dont know do what

點解台灣 d 風化案永遠都係咁騎呢

究竟咩事

因為第一次無爽到，所以無性愛自主，所以係強姦。

第二次，爽左，自己話事，就無事⋯

咩9 logic來⋯

好波

人地有拍片，我沒
仲有，人地李生屌親都model 級
你就係件臭雞

咁答得唔得？

係 h漫都無呢種情節

希望下世首抽刷到台灣

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

兩個都戇鳩到仆街

應該有春藥成份

睇撚到我一頭霧水

台灣

又性侵又強姦